### GameApi
Основной класс `GameCore` реализующий интерфейс `GameCoreApi`.  
В интерфейсе всего 3 метода:  
- **addPalindrom** - добвление палиндрома  
- **getUserScore** - получение счета игрока  
- **getLeaderboard** - получение доски лидеров  

### GameContext
Контекст - потокобезопасный синглтон.  
Контекст определяет и хранит ссылки на сервисы, репозитории и конфиг,
что в свою очередь позволяет им иметь доступ друг к другу.  
Также использование контекста облегчает тестирование 
(можно переоперделить свои сервисы, репозитории и конфиг для тестирования)  
По умолчанию контекст поднимает дефолтную реализацию.

### Tests
Существуют 3 теста:  
- **UserTest** - проверяет добавление палиндрома  
- **LeaderboardTest** - проверяет доску лидеров  
- **MultithreadingTest** - симулирует многопоточность
добавления палиндрома и получения доски лидеров  

Тесты переопределяют дефолтные реализации репозиториев
для их очистки

Запуск тестов:
```bash
./gradlew clean test -i
```

### Database
*Многое зависит от типа базы данных, но общая концепция описана ниже*  

В случае расширения приложения для работы с базой данных:  
- добавить в конфиг строку подключения  
- написать коннектор к базе и добавить его в контекст  
- реализовать интерфейсы `LeaderboardRepository` и `UsersRepository`
для работы с базой  
- переопределить в контексте реализацию этих интерфейсов
 

   
   
   